召集所有running man既Fans(2)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池石鎮

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

巳Block名單:
蔡雪瑩 - 劇透
自命不平凡 - 劇透
ff24 - 劇透

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已二百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290

大家會唔會繼續睇？ 我唔捨得剩底嗰四位

我都唔捨得
但係睇下睇下 會覺得好空虛

會睇頭一兩集再決定

本身仲希望Rm好似無挑咁.長做落去

留名

應該唔睇啦
驚睇完個心情平伏唔到

金親故好似要考試

都係唔好知住

可能冇感覺呢

本身仲諗係買個新harddisk
將無挑同RM 備多一份COPY, 而家真係

唔係知道左啦咩

其實佢地都走埋，不如摺左佢算啦
唔想好似家族誕生 整個第二季黎搞臭個名

未追post

以前無挑同RM仲係果7個果陣, 仲差盧F1 未上RM,
成日期待有朝一日佢會上到完成心願。

屌你TWICE個集仲要請哂成團人上黎
得個一個鐘多D
點撚分配丫

想知在鍚哥而家有咩稔法

same我都有咁稔過

做左咁多年節目有咩未試過

好似話昨晚先同成員一齊開完會黎
都定晒案 可以有咩諗法

好多野都有遺憾

X men收皮
無挑有成員下車
Happy together 改版都改左幾次

依個時段一定有在錫

不如叫佢諗過個新節目啦

年尾大賞點算

家族誕生喊住送走天熙藝珍
之後成隊人散band
running man都送嘅鍾基gary
慣架喇都冇咩可以點

開個全新節目好過

諗起呢個畫面

一直都奢望有一日尹恩惠會上

淨返4個睇黎冇乜意義

會去既

2017年1月頭先播完

成個氣氛好尷尬

lmlm

有時為左俾嘉賓有曝光率
而固定班底既戲份就用細畫面喺角落頭交代
再俾觀眾鬧固定班底hea做
真心灰

其實佢地係咪被下車？

因為FANS MEETING前走左人真係好怪

而且GARY走，智孝都嬲左好耐

冇可能咁快決定走人

係咪SBS要求改版換人救收視

又或者佢兩個接受唔到新一季既安排而走人？？

all confirm？

我諗智孝唔係真hea嘅
不過佢係就算認真完都係無搞笑效果

fanmeet仲尷

呢個人係鐘國既兄弟?
睇黎知道D野...

應該被下車

TW好似話開緊急會議傾緊

呢個可能性應該最大

Sbs

angah103Or did kjk and mongji caught dating? So they force them to leave the show??

依個回應

客觀咁睇走個三個可以理解為近排表現無咁好。。。

之前Gary下車個集 我都猶豫左好耐先敢睇
Gary一走都預左智孝遲早下車 無諗過咁快
以前既不良智孝 ace真係好好睇好正
唔好搞衰rm啦 唔齊人既根本就唔係rm

以後rm隊零戰鬥力

〔記者粘湘婉／綜合報導〕南韓綜藝節目「RM」《Running Man》自2010年開播至今，備
受粉絲喜愛，然而繼10月Gary退出主持班底後，主持群今又出現大變動，金鐘國、宋智孝
已向製作單位表達離開節目的意願，7人黃金班底未來將「7缺3」，只剩下劉在錫、哈哈
、池錫辰、李光洙，讓粉絲大感不捨。消息一出，明年2月《RM》台灣見面會出席陣容也
備受關注。
《RM》原定明年2月10日將在台舉辦見面會，原先公布出席陣容為金鐘國、宋智孝、哈哈
、池錫辰、李光洙，如今金鐘國、宋智孝退出節目，是否會缺席見面會，今主辦單位回應
，「節目合約與活動合約不同，出席陣容目前不會有變動」。屆時2人若確定出席，在台
見面會也將成為2人道別《RM》的活動，想必會增加不少感傷氣氛。

no choice 即係迫佢地走啦🖕🏻

岩岩睇光洙都要下車

Jkt1ny
‏@JKT1ny
Lies to make themselves look better! #CoverUp #Shaddy #NoLoyalty

醬酒呢

求source

下 咁rm就真係狗也不屌 如果冇埋光洙

安爹

睇黎佢地都係冇得揀 制作組要佢地走

詛咒佢全家

冇source講
再之前既只係講緊同制作組傾緊

呢啲唔係開大會講 一早決定好㗎咩?
點解講到光洙都係啱啱先知咁

如果係被下車 咁我就真係嬲
劉姜合體完全夠吸引力可以單獨開個節目，而家又要用rm 個名，賺海外飯賺版權，收視出事搵虎東揹
sbs 好嘔心

好明顯啦

咪就係.最多咪開個xman 3比佢地囉 洗鬼用running man個名.一陣搞到九唔搭八

咩PD好似like左個post

係，有個同國兒好frd嘅爆咗出黎

gary del晒自己ig既相 唔知有冇關係

一齊反檯啦

我都覺得似係被下車
一來距離gary太快
二來光洙要考慮留定唔留好怪
啱啱仲話佢決定下車

係囉 又咩事

佢睇唔過眼國兒咩都攬曬上身所以爆
佢ig都有個post 張圖係 "forced"
Sorry 唔識po相同做開cd-rom

仲要keep住賣版權比大陸

如果光洙都唔做既話我真係支持唔到落去

Gary未必關事 呢層唔firm
Gary每次出專輯前都會清ig

我都想 真心嬲

九成係被迫
所有野都咁突然係一日之間發生

留名有待跟進

SBS執柒左佢啦

應該都似被逼，想換人黎救下收視同繼續食下水咁
Rm之前都以鐘國同大神做兩大山脈咁，而家要加虎東，自自然然要換一個山脈走。正常都拎鐘國開刀，至於智孝可能係因為冇左mc呢條水，佢本身又唔係特別多鏡頭，所以轉個新既入黎睇下有冇新火花。

似係被下車啦...SBS年中已經出過消息要換人
Gary走果陣有同成員溝通
如果有去意既話果陣都一齊走左
或者留Gary到改版先一次過走

個個咩東虎係韓國好出名？

可以叫做香港曾志偉？

但我又唔明點解要揀鍾國
鍾國又多fans

韓國曾志偉呀?

要請姜虎東
佢又多傷咪美其言叫佢下車

我意思係 佢係韓國嘅地位應該同曾志偉係香港差唔多

虎東同在鍚係韓國兩大紅mc的

因為國兒出名有義氣 SBS睇死佢會攬曬上身話因為想搞音樂而放棄RM 而事實的確係咁

知道下車未？
我會睇到最後

唔係因為佢個frd出聲我諗國兒真係打算完全跟佢哋劇本走

佢早排先好決斷話點都唔會下車
而家就話傾緊

Whatsapp已經瘋傳左 一考完開電話就睇到

咁岩聽到國兒呢首歌好sad

準備棄
因鍾國入坑，就因佢出坑
睇多幾集收工

查完個個個乜鬼虎肥到咁RUN碌撚

一開始睇個陣成日到想佢對家贏

人地以前玩摔跤,比人叫天下壯士
而家好似仲做緊kbs個套我們小區藝體能

同埋rm2會改concept

同歡迎show一齊摺左啦

屌

如果加新人啲定位又要轉
haha做開綜藝應該適應快
王鼻應該都係得最弱體玩啫
但係光洙就有啲難講
不過我係佢都唔想做啦 再做已經唔係嗰回事

光洙咁愛RM
要考慮既應該真係有d野

我就想佢贏，不過百幾集之後就是但，d game 都係換湯唔換藥，又轉主打宣傳，懲罰又冇咩

世界上有幾多肥人係跑得郁

咁都只係半年前既事

諗唔到新節目

光洙都幾慘，同佢最熟果兩個都走埋

其實智孝演技我覺得幾好
但成日都揀唔岩劇本
佢係rm真係好靜 但其實今年佢已經對比之前主動左好多 係同嘉賓互動方面
而且佢都有係節目講過話之前好著重遊戲勝負 依家會想做好d綜藝
點知就走左

佢個個都當家人咁
真係用逼走呢個方案嘅佢慎重考慮都啱
換定位一陣做下一個炮灰

睇淨係識宋智孝劉在石覺得佢成日贏唔抵得就撐對家

佢唔係差，只係高層要用大神+虎東黎做話題谷收視，變相令佢好似做左衰人咁。佢之前果個強心臟都幾好睇

唔係未決定咩 我睇話未firm
我見到話haha一定留
石鎮無回應

考完個試就推到第二個post
推得好快..
但又係因為呢啲咁sad嘅嘢

認識的哥哥都好睇
只係仲係覺得佢加入都係怪怪地

不過rm都少左好多run

最親既智孝鐘國都走左
話就話在石好鐘意佢姐
但比著我都冇乜癮
一陣幫你做番起隨時又比你逼下車
更何況睇唔到換完血之後有幾大機會做得番起

走啦去拍劇上高鋒啦

可能費時在錫好似眾叛親離咁

頂 唔好真係被下車呀
再等下有冇其他料

其實摺左rm, 池石鎮最慘

雖然話有電台做啫
但係曝光率一定係最低
廣告代言收入都冇埋

大神唔駛講
Gary haha 鐘國有碟出
智孝光洙有劇拍

一定喊死光渚

其實真係被下車

hahaD碟應該賣唔到幾多隻

真係被下車既話第二季都收得皮先

Haha點都仲有無挑

有無人組織炸SBS FB

頂
唉 sbs係咪痴線

第二季要成功要換埋PD
而家堆PD搞得掂就唔洗改版

如果真嘅話就唔想睇

睇ig d留言.都真係好搞笑
_veevian04Gary leave RM because he knew spartace relationship and now jongkook n jihyo leaving RM because they want to get marry. Wow my imagination🙈🙈🙈

如果有用嘅話都好
但呢間嘢咁痴線會理我地咩

好呀結婚都好既生個ACE仔

wow my imagination

自從舊個班PD去哂拍支那rm之後新個堆冇個接到手

講起無挑 我仲ff過會有 crossover
唉
不過有啲驚智孝quit左rm 仲會唔會keep到個人氣
個人覺得佢有啲劇個劇本真係好唔得

佢兩個一齊嘅機會有幾大?

真係幾搞笑
我都ff下 如果係真都幾好
可惜唔係

佢地人氣呢6年都儲左唔小啦
唔會因為下車就冇左人氣

One asshole

睇黎應該好大件事 國兒朋友都爆曬出黎

開名啦DLLM

頂 好想知真相

即係點

被下車

有一條撚樣決定晒今次既改變

頂 好想佢繼續爆嘢

tiny

tell me tell me

唔撚係丫

其實大家都知 Gary下車冇咩疑點 當初搵佢做RM都係三顧草廬 但國兒同懵智真心奇怪

懵智辭RM但接新節目 國兒出名有義氣 仲要2個係fan meet前下車 其實佢哋仲去fan meet係咪想佢2個幫手宣傳season 2

大家準轉anti

佢所指既asshole會係sbs膠層定係制作組既人呢

d多士sbs?

其實最後大佬係在錫

精神病發作

都話係被下車嫁啦

而林亨澤PD 表達了對《Running Man》實行季度制的困難性，"無論是為了節目還是製作組，季度制是非常需要的，我非常同意金泰浩PD的話。但是《Running Man》要實行季度制是非常困難的。因為只有最基本的成員在，才是《Running Man》存在的價值。如果要實行季度制，節目風格要改變，連成員們也要換，這樣的話，容易失去《Running Man》原本的色彩，風險太大。"

舊PD都知

幕後玩家

應該係同台灣果邊簽左合同姐

所以走左

RM 7子先係價值所在

yes只有高層唔知

已邁入第六年的韓國人氣綜藝節目（Running Man），近期面對國內收視率下降的窘境，
如果情況沒有改善，該節目可能會大刀闊斧，更換一兩名主持成員。

《Running Man》總制作人南丞勇上周在韓國首爾的SBS電視台接受《聯合早報》記者的訪
問時說，其實《跑》在亞洲還是很受歡迎，在東南亞是ONE頻道收視率最高的韓國綜藝節
目：“我們最大的挑戰是突破節目內容，韓國觀眾比較挑剔，他們已經對《跑》很熟悉，
所以我們每一集都得嘗試新鮮玩意兒。我三個月前開始采用新的導演組，如果到今年秋天
還不見效果，我會考慮換掉一兩名主持成員。”

呢個係6月既新聞

之後做cd-rom追post睇過有人話
鐘國 gary退出左可以行翻歌手條路
在石 haha可以繼續主持綜藝
光洙可以揀拍劇或做綜藝
反而石鎮同智孝先係令人最擔心
佢兩個自己嘅主業冇其他4位咁鮮明同咁成功

RM就係石鎮全部
睇得出佢好想係RM定到個新定位
不過最後都係最弱體最適合佢

dllm

頂
7個人嘅先係rm

one asshole個答案出玩了

妖
真係好似被退……

國鐘

好老實 其實叫姜虎東黎拍大神
不如叫 x man 2 好過 叫 running man 2 啦

光洙係咪真係走？？

NOT DECIDE YET

冇
都冇source講
一路都仲講緊話同制作組傾緊

被退嘅擺明班契鳩弟想繼續食海外水啦

走啦有家室就話冇得亂黎姐
光洙依家先係男人嘅黃金時間

冇咗周一已經冇興趣 連國兒都冇埋可以叫SBS收皮

唔會出現好運的最弱體

淨係賣俾大陸都已經fat fat

我係十年光豬fan都想佢走

好慘 我諗光洙都會走 始終rm已經變左質

我覺得臭手金手呢D都係制作組做出黎既gimmick

其實連鐘國都走
光洙真係想佢走埋，光洙絕對唔差嫁
等佢專注戲劇 可能重會大紅大紫

yes拍下劇同佢老死競逐下d演員獎算啦

心裡的聲音未幾好

我都係

見到國兒同宋仲基覺得好warm 好似一家人
但就係SBS條pk

愈諗愈覺得佢地想繼續做

tv版好似出緊

好似都係得15min

其實好多笑位有池石鎮份
始終人係鍾意睇人仆街
而池石鎮飾演最弱體又真係令人忍俊不禁

由第一集既 呯呯呯
到初期既 race start
再到中期奠定最弱體之位
之後既背叛者，臭手

對rm黎講，池石鎮係rm不可或缺既一員
但對池石鎮黎講，rm就係佢全部
唉，我諗依家最灰係佢

我好鐘意石鎮

望住親到好似家人既鐘國智孝咁樣被下車一定好難受

但自己走埋又好似搞到大神眾叛親離咁 我覺得因為咁先所以仲掙扎緊

屌你老母呀sbs
個感覺好似比人拆散左我屋企咁

屌 考緊試都忍唔住留言 好撚嬲 逼走鐘國智孝咁撚仆街都得既

智孝明明一直有拍劇 最近仲接左新節目 點會無啦啦話無時間拍rm(雖然拍劇個短段時間都會hea好多 但大家都慣哂）
鐘國一開始仲以為真係傷/要carry turbo而走 但睇到上面爆料係逼走 屌
最明顯係gary一個月前先走左 個陣大家實有傾過 係想走既點會留一個月先話走 同埋光洙咁鐘意rm 無啦啦都話要考慮 仲唔係高層仆街
最近隔離電視台同時段好似都上左新節目 話唔定係食住個勢用season 2搶收視

btw 樓上有人話gary每次出歌前都會清ig 但今次係第一次unfollow哂所有人 會唔會咁岩

yes雖然成日拖後腿，但佢d on9野全部都好自然唔係長頸鹿個d製做氣氛

gary個ig全清？

唔知呢

係 清相+following

如果真係被下車，我唔會再睇SBS任何綜藝

RM 2.0係咁先啦

SBS對綜藝幕後人員好差，D PD(唔止RM)先會一個個咁走

而家有tvN同JTBC，SBS想D綜藝收視上返？簡直係發夢

如果7個人係家人既，應該一齊走唔好留，石鎮差啲，但HAHA最近都有幾個新節目，唔打東家打西家都得

sds rm ig好多人怒屌緊

如果其他電視台搶人韓國人會唔會屌？

但係佢就算真係嬲呢件事都唔使unfollow晒呀???
兩樣野好似無乜關係

all 0

班傻閪冇野搵野黎講姐

如果真相係逼走
最後一集比我睇到佢地節目組仲懶煽情不捨
我諗真係會睇到燥底

大家一齊上ig屌 sbs啦

慳番啖氣算啦

依家光洙話仲諗緊 應該係等鐘國俾意見佢
鐘國好大機會會勸佢留低 眾所9知..
鐘國份人真係好抵得諗 佢根本唔介意人地點鬧佢 佢寧願硬食所有野
SBS今次咁樣恰鳩佢 真係火都黎撚埋

點樣叫搶人先 佢地又唔係簽死一間電視台 基本上個個藝人都會去唔同電視台做節目 加上基本上同段時間其他台嘅節目主持班底已經fix好晒 唔會有變動

佢班演員fd應該會叫佢出黎闖下

抵死

佢地未知7012既威力

不過真係估唔到今次連在石都保唔到鐘國

唔會慳
我好嬲

頂 咩事

其實GARY每隔一陣就會清哂所有野，不定時，隨心，未必同件事有關

可能為智孝感到不值

應該係光洙知道左鐘國同智孝比人逼走
於是提出自己都走
但節目組同埋鐘國，智孝不斷挽留佢
所以佢先仲諗緊

光豬走啦屌 無謂浪費青春

點知可以hi醒佢

下星期應該拍

我知啦
我上個post有cm

堅心疼國兒

唔係鍾國個fd爆大鑊嘅gary分分鐘會食死貓俾人屌

被下車真心嬲

光洙一定好傷心！
鐘國真係佢好兄弟黎！
鐘國開演唱會（無論係中國定美國）都會飛過去做嘉賓！
又會2個約埋一齊睇戲！
Rm入面同光洙最fd應該係鐘國
第2 fd應該係智孝...
成日傾電話，傾心事....
而家2個都走...光洙一定受到好大打擊

好想知發生咩事

但係其他成員都走哂，仲有心情搞笑

咁多人唔識姜虎東 吹到用曾至矮嚟比
諗到虎東會集集俾劉在錫抽佢老土已經想笑
不過唔該摺咗RM開個新節目俾佢地
唔好再用爛RM個名

好似話早兩日 鐘國同智孝有同咩PD食飯?

同埋今次所有消息都係由傳媒放出
跟住成員所屬公司再證實
但sbs係咪至今都無正式官方回應過
同上次gary退出處理手法好唔同

係

智孝同鐘國邊有心情留光洙

自己都被人炒左

光洙都走啦 反正都係
咪睇下虎東點救囉

dllm sbs

被人炒真係

依家有傳聞話 智孝係今朝睇新聞先知

係.好多人唔識虎東哥.其實在錫同虎東 好多韓國人都好期待 因為xman真係好經典
所以唔識還唔識.唔好罵埋虎東哥

不過放入去rm真係好怪
希望佢地稔稔去 聽下民意 直頭開個新節目比佢好地好過

聽講琴晚開完會決定左然後今朝公佈 連國兒公司都只係早媒體小小知呢件事

利申 聽frd講韓國報出黎

係咁既真係好撚過份

件事應該係真

做開cd-rom
今次真係好撚嬲
其實gary前幾日like過張相
係話be careful who you trust
可能只係巧合啦

有玄機播

唉
生龍活虎池石鎮

屌你唔係咁仆街呀?

We are Anti now

應該係真 依家連韓媒都係咁報

嘩屌你老母SBS真係腦裝屎架喎

唔通gary 走都係

如果冇理解錯...
金鐘國係2日前知 智孝係今日出報導先知

我祝sbs早日摺埋

老老豆豆
鐘國平時食咁多死貓 又出名義氣撚
點會為左專業唱歌而下車

唉真係好撚嬲..
由中二開始追rm
而家year 2喇 睇住佢地上位風光到而家瘋狂flop
而家搞成咁 仲要係比人炒
垃圾sbs
我d回憶呀

愈爆愈多野
真既話sbs真係

【日刊体育独家】“七年间一直在一起，但下车的过程太遗憾了。” #金钟国#于12日被通报从#RUNNINGMAN#下车，而#宋智孝#则是在今日看到报道之后才得知自己的下车消息。[图片]cr：爱豆韩流社区

weibo見到真定假

【日刊體育獨家】[金鐘國-宋智孝<RM>“被下車”,2天前才接到單方面通知?]14日某演藝界相關人士向日刊體育表示“關於從#Running Man#下車的事情沒有過預先談話商討.2周前曾提及了關於改版的事,上周CP來帶拍攝現場再次提及了一次.但那時並沒有和現有成員說道節目是否有變化.12日#金鐘國#被叫去,收到了下車的通報,#宋智孝#方面是新聞出來之後才知道.”

有百度神人發現早有玄機
本身有7隻人仔

9月尾有2男1女分開左

gary走左之後 少左一隻人仔 仲有2隻係分開左

佢連turbo嗰條友背叛佢都可以原諒
真心唔撚信為唱歌而下車

唔係咁可以點 國兒公司自己有份 佢要咁對外講都冇辦法

屌 真係好想大神拉大隊一齊走

拉隊走啦
人地當你係狗ja

今朝考試前見到個消息即刻成個人頹曬

我用iphone睇唔係wor

如果真係出新聞先知好過分囉
SBS

俾著我係其他成員真係會嬲到一齊走

咩叫冇心情
佢兩個都似係個D會叫光洙留低陪在石繼續努力既人

唔信在石唔知既話製作組會敢講

Sbs唔係真係咁仆街下話 如果係真真係好撚唔respect姐

你啱

根本在石玩撚曬 國民mc喔 RunningMan敢得罪佢？

即係製作組一早諗住foul三個??
gary都係被下車???

佢知又點呀，如果製作組sbs一心要換走智孝同鐘國
佢可以點？夾硬留都留唔到啦

如果confirm左真係sbs迫走佢兩個既
即時轉anti

一係咁講就係知道在石
一定會攬佢地
sbs 班仆街玩先斬後奏

發脾氣都用下腦先講野啦

頂 痴線 唔想睇了

劉大神都有anti

點CONFIRM
唔通SBS自己出黎認話係佢地出手逼走人咩
agency個d咪又只會官方口吻話要專注拍劇唱歌所以退出

老實講句，如果淨係睇rm同無挑，唔識姜虎東有咩出奇。有啲人真係純粹睇片，少留意韓國其他野，唔識唔出奇。
用至矮黎比，好似係比緊地位並唔係表現
姜虎東+大神自然令人諗起xmen，但又食住rm個名先令人反感。其實鐘國以前都係xmen到，留埋佢都得姐，踢佢走可能因為咁多人個費用貴
姜虎東我覺得佢岩做情書/強心臟呢類節目，rm對佢黎講好似格格不入

agger
依家擺左佢地4個上台...

我睇到既係咁
唔覺有問題

痴鬼線 好變態

我用mac係見到d emoji咁
🏃🏻🏃🏻🏃🏻🏃🏻‍♀️🏃🏻🏃🏻🏃🏻

諗多左喇
新ios跑步emoji有分男女🏃🏻🏃🏻‍♀️
好似得ios10先睇到
舊版睇會係icon加個女性附號
純粹係emoji班友寫code嘅問題

岩岩睇左韓國新聞
應該係真
sbs單方面公報下車消息

咁應該只係emoji ver 唔同
無咩特別！
大家唔好多心係emoji上面啦～

an出唔到個人仔表情先係咁

[日刊體育獨家]
金鐘國、宋智孝下車是單方面接到通知。
某位相關人士指出:RM下車事前並未討論過。
大約兩周前有談論到重組的問題，上週在拍攝現場也有提到，當時並沒有談到現有成員的
去留。
12日金鐘國接到通知要下車，而宋智孝則是看到記者報導才知道。

src:

上面有人問點解咁樣經理公司都要順住勢話係個人因素下車
因為唔咁做就分分鐘成間公司比SBS封殺
依家呢D風其實都可能係經理公司放出黎反擊

Tiny 可唔可以講多d

佢地成日食飯嫁

點解 點解又走兩個

屌真係比上面個post有人講中幕後玩家

我唔理出面講乜9
以我對佢地7年既作風
已決定轉anti

佢講到好白架啦

sbs好撚垃圾

想知details
雖然都估到啲

頂 好賤

仆你個街 垃圾Sbs
睇完最後一集 就唔再睇

咁大神可能都有fnc壓力唔可以攬佢地

好多人等咗佢地一齊做節目好耐
不過繼續用RM個名會好多人anti

我覺得在石點都會留.. 同個節目共存亡
因為始終佢覺得自己有份責任..
國民mc呢個名唔係講笑

想知點逼走

經理人公司咁做就好正常既
開公司都係睇錢架姐
為左一個藝人得罪一間電視台
點睇都唔抵
只可以發周邊消息做反擊
但想知藝人本身之後會有咩回應

我之前Copy野果時都覺得怪

再details唔知會唔會害到國兒
出咁多圖都feel到佢係好睇唔過眼
佢應該唔會再解釋啲咩

直接單方面終止咪得囉

你講白啲啦

Cd room睇法甚麼先斬後奏根本可能性極低
咁做咪即係玩尻劉在石 你劉在石唔做sbs都頭痛啦

經紀公司都可能唔想得罪電視台?

相關人士還提到：“明白收視率下滑，#RUNNINGMAN# 節目需要有些變化。但通過這樣單方面通知的方式，#金鐘國#、#宋智孝#作為7年間與節目一起走過的原成員，失去了對節目的信任，更是非常難過”。另外，現在《RM》制作組處於聯系不上的狀態，其他相關人士則表示“關於下車的事情，無法予以確切的答復”。

耐人尋味
係在石個底好得誇張件事先未完全爆發

光洙快啲走啦
走多個睇sbs係咪真係夠膽死照出第二季

頂 真心好pk
一齊走啦佢地

今次都幾大禍，淨係逼鐘國走都發生災難，仲要一次2件。鐘國真係義氣仔女，大神由佢低潮期陪佢陪到有起色，佢個性格邊有可能因為演出啲問題而放棄rm，主要佢飲水思源，大神一日係度佢都會繼續。今次個時間仲要咁突發，真係要走都唔會簡gary離開後嘅幾星期喇。一係同gary一齊走，一係就挨多半年到先宣布。而家咁突發，只能講句
SBS屌你老母

食屎啦 變既要係制作組
減人加人但係又做返依加啲嘢咪又係等收皮

家誕2直頭換哂人都照出啦

無限f5呢度緊貼updates

屌你老母咁樣逼走國兒
SBS執柒左佢啦

屌你SBS特登趕走金鐘國同宋智孝 揾姜東虎黎希望本土收視會高返 ! 走埋呢2個唔睇了

睇到好撚sad
七年付出左咁多 收視低左咁耐都繼續頂
依家被人用完即棄

呢個位真係 唔信在石會由得sbs用咁既方式處理呢件事

終於追哂po 睇到好撚嬲
同埋你地唔好當在石真係神先得架
如果係高層決定既野佢可以點
佢可以做d 咩先攬到d 成員
佢自己都要撈架

所以咪仆到直

如果呢加在石挽留就好要走一齊走啦

宋智孝經理人公司官方回應
-下車係單方面通知
-2星期前有提過重組但冇講成員更變
-對宋智孝既情感狀況係no comment
-"唔係美麗既離別"既報導唔係本公司立場
屌...驚到咁...

調返轉諗 可能鐘國同智孝都唔想在石難做

睇返先明巴打想講佢地位算高 誤會咗
我都同意唔好換哂元老仲繼續用RM個名
我明大家好嬲 但可唔可以發洩返係製作組到
唔好燒埋其他人 連大神都有anti

淨係無挑都夠在石

係無乜可能先斬後奏
但我覺得大神唔會驚自己無job做
佢應該係為經紀公司 同埋石鎮 哈哈呢D著想多D

間公司新開嫁咋
其實點回應佢地冇得揀
韓國娛樂圈咁黑間
一陣講錯一隻字就

智孝係睇新聞先知自己畀人下車？
有無咁仆街 炒你魷魚都有通知啦

第一次回post 估唔到係喺依個情況下回
平時我冇乜睇開韓綜韓劇 連kpop都好少聽
但唯獨係rm keep住個個星期追
而家咁樣真係好嬲對sbs好失望呀

#宋智孝#所屬社方面對於“被下車”消息回應通過heraldcorp表示：“2周前從《Running Man》方面收到了將會有兩三名成員離開的改編消息，宋智孝下車的消息是在今天上午准確得知的”，“對此有關的感情立場無可奉告”。

再加上鐘國知嘅話，肯定唔會令在石難做，自己簡走。至於智孝真係唔知

有冇巴打知日刊體育獨家係咩報?
明明體育報紙又會講綜藝野

上面又話唔會重組

諗起智孝聽到消息之後一定呆哂好唔知點好

終於有官方回應
睇到no comment智孝應該好唔開心

光洙快D走啦

唔知，可能汲及姜虎東？

姐係認左係被人炒...

另一個翻譯係冇話重組有成員去留問題

@韓國me2day：【10asia】對此宋智孝方面做出回應表示“2周前得知<RM>要改版,但對於哪些成員下車確實是通過新聞才知道的.關於這部分宋智孝的立場無可奉告,即使不是美好的離別,報道內容也不是我方立場.”

日刊體育一向有報娛樂野

大家唔駛再估啦，係啊我係比人逼走，佢哋話冇左gary oppa我就咩都唔係，唔再需要我啦 其實大家都知，我有咩理由接左新job就飛起RM？然後一個屈尾十就話想focus落演戲？佢哋仲要趕走埋鐘國oppa 其實我好嬲，但冇辦法我都只係受制於人嘅棋子

我都大家同我一樣好嬲
搏君一笑，勿認真

智孝

兩三個星期前話會換兩三個人
但又唔比當事人知？
咩玩法黎

所以正路計佢一定事前知 溝通過同意換人sbs先去馬 佢係主mc仲要咁高地位冇咩可能唔通知
至於話佢有冇做野留人可能哈哈石鎮呢堆已經係講數成果仲合理

屌你老母abs

我嘅周一男友 你終於出黎啦

好撚嬲啊屌

sor 第2點準確D講係冇講明係邊個

呢個真 哈哈好似話有第2胎?定想有
石鎮又係無左RM 可能日日係屋企玩股票
在石應該真係有顧佢地多D

鐘國同智孝始終無左RM 仲有一片好天空

仆街SBS過橋抽板

智孝啊

我都諗緊呢個可能
但問題係單方面通知呢度太仆街
仲要智孝今朝先知

咁樣對我女友 其他成員唔好再做落去由佢執左佢啦

日刊體育同韓國三大報之一中央日報同一集團
中央日報集團係samsung出資
韓國不嬲都好多體育報章做埋娛樂圈
例如首爾體育報就係Dispatch之後既第二大爆料王

所以我覺得日刊體育係可信

你係佢男友 收到咩風

今次搞到咁大件事,咁多爭議
虎東唔接份job既話sbs

你叫 jihyo gary走果陣喊到咁有乜為？

其實在石都係一個出演者
電視台果面有咩決定在石都左右唔到大局
就算有得say下都未必保到全部
之前來玩吧做左十二年突然就成個節目cut左
連同觀眾道別既機會都冇

虎東都好錫鐘國 等睇虎東幫鐘國出頭

仲有一公佈換人 就已經有消息邊個補上
根本一早傾緊 仲要係姜虎東 佢同劉在石既關係點會冇傾過 換邊過佢正路有份傾過盡過力 只係公佈方式仆街左啲啫

依家咁樣SBS似擺埋姜虎東上枱
咁樣搞RM2做得唔好既話實係虎東比人屌得最勁
明明可以好地地搞個新節目

如果哈哈石鎮呢堆已經係講數成果既話
咁原本咪全部人一齊換
唔合理囉

其實在石一早知又點? 佢可以改變到咩?
韓國有權力既機構有幾黑暗就大家都知
真係9up 一兩句 加韓國痴線網民就收你皮

例子 tablo

講到尾在石咪又係打工仔

所以虎東都有可能唔接

諗起上個post仲有人屌佢兩個hea,過橋抽板

被下車完下星期仲要拍埋最後一集

可能SBS OFFER係比在石係由原班底留2-3個人

running man要土崩瓦解了

全部hea左係事實 特別係智孝
成日眼訓樣 咁樣想引人笑呀? 恥笑就有
後期 好多集rm 都真係睇唔到落去

幾鐘意佢地都冇得拗

在石冇可能唔揀國兒

我都係咁諗
一係直情只留在錫

換人明加人明keep名都明
但單方面宣佈邊個下車對製作組同電視台又有咩好處
打個電話比智孝有咩難
feel到又有個故事係到

如果係咁既 應該係國鐘叫在石揀其他人

如果係咁 呢個結果正路
haha 其實幾慘 仔細老婆嫩
佢真係唔可以冇rm

有無挑都夠啦

haha係無挑咁多年搵錢多定rm多

佢呀媽都有啦

話佢地hea無問題，不過話佢地見節目唔掂所以過橋抽板都係事實？

401 烤肉店

Haha好撚勁架

刺激過睇戲……
頂 好痴線

咪就係
哈哈百足咁多爪 每一樣都叫做有啲成績睇下
海外人氣又高
會有幾唔掂？

就係haha勁先要留

我指sbs要留佢

其實除左石鎮之外冇話邊個真係冇RM唔得

無挑都係靠佢撐緊

呢個就最正路啦 在石唔做既咪等於空左個週末檔期 對sbs肯定頭痛 做個人情留幾條友繼續做搏下反底 唔掂就收皮咁解

在石只係在PD同製作組面前有講數能力
但今次事件似係電視台高層做既決定多啲
事實國內收視低 廣告商會詐形同俾壓力電視台
在石係咁既情況 唔會影響到啲咩囉

佢之前為我走流d眼淚好傻豬

王鼻哥咬老軟都仲得

池石鎮真係最慘

原來又係咁多內幕 睇完都覺得心寒

你邊位 我男朋友叫姜gary

金鐘國終於都唔做，
次次佢都玩哂，一啲都唔好睇

有無挑，仲有生意，唱歌
加埋佢屋企大把錢
根本驚都未驚過

智孝好慘

無rm就無收入咁慘

而家掂就要搵多啲嫁啦 屋企3個等佢養
佢啲節目除左無挑邊個係穏 歌佢又唔係紅
佢立場正常都賺得幾多得幾多 點會主動走

Sbs幾時執啊屌你老母

哈哈早排先係牙買加個Reggae音樂榜到攞一位

好過分 仲要睇新聞先知
智孝

你咁講無得講
佢地d 仔女唔做野慳慳地都夠用tim
緊係圍內比較嫁啦

HaHa要出黎接多個mc做，應該無難度

諗深一層應該係在錫 哈哈 光洙諗住必留
最後石鎮可能在錫開聲3留1

等執啦
好憎sbs

根本成個國家都痴線

hello

同埋唔係淨係講錢囉
人氣都係一個問題

Sbs週末綜藝本身都就收皮
個個星期收視都輸哂
TvN仲諗跟整埋星期日同rm同一時段既綜藝

My name is 姜熙建 智孝呀

Gary oppa
點解你變左女人嘅

點解走左2個男朋友出黎嘅

呢樣真 如果真係在錫揀哂 實有同其他成員傾下對rm既睇法 想唔想繼續撐個d 而最後佢決定左光洙留低既 咁光洙無啦啦點會話要考慮下唔下車 sbs咁仆街咁單方面逼走鐘國智孝 光洙嬲鳩而諗下車既機會大

智孝新回應

求解

咁搞法下一集仲點拍
sbs

英文version

智孝一定好傷心
頂 好pk

應該大概係講圓滿處理好,唔想講太多搞到有controversial

佢地米飯班主中國班fans係超憤怒

Mongji唔好唔開心呀 向好個方面諗 我地可以一齊拍拖結婚喇
下集仲要拍點拍呀

好想知智孝點

咁搞法寧願佢地係因為一齊左而退出

唉 今日睇新聞 覺得好sad

Oppa你會娶我咩
我打算閪住面黎拍

其實而家玩到單方面咁大
就算真係收番個決定
再拍落去真係好咩？
咁樣其實可以直接宣佈收皮

你出緊牆播依排

直接收皮係最好嘅結局

拍戲炸 RM都唔要我我點都要搵翻份工

放心 我養你

我一直都係比你玩弄既兵仔姐 睇女神頭
一定要! 唔好強忍淚水好傷心咁呀

等摺啦SBS
去一去微博睇
上埋熱搜

再仆街啲諗
反正諗住換人
點解唔叫gary拍埋呢一年埋尾
好明顯想型造gary製造離心
個個跟住走

件事搞到咁大

sbs本身都係閪台一個

好想知GARY走既真相
個陣睇又覺得真係gary自己走

有機會

可能係見佢最後個集都推唔高收視就索性改組

點解又走多個出黎

拍完嗰集我一定要去搵gary oppa

OMG 鐘國好似reply左佢個FD

會唔會搞錯野 佢地冇左rm點會霉到好似破產咁 。咁多年谷唔少人氣，佢地冇左rm只係少左一個固定演出嘅節目，但rm冇左佢地就真係摺得
王鼻邊有你地諗咁霉啊大佬，衰啲講句佢都可以叫做半退休狀態。

自膠 好似係流?

睇完新浪個訪問以為係自己走 而家睇黎

點解SBS會咁蠢換走佢兩個

再講rm 都霉左一段時間

嘩，幾個鐘就咁大個twist.

如果係真 sbs

年頭跌到5%收視就講左遲早摺啦
鳩請嘉賓宣傳再加成班hea玩hea做
得罪講句下車都唔怨得人啦
隔離兩天一夜以前又咪係留一兩個人重組做返紅個節目
但至少kbs製作組會顧觀眾感受
太悶剪左又會交代返 睇都舒服d
觀眾嫌hea又會特登安排難做嘅特輯
rm剪到一舊舊 為左宣傳野介紹人都半個鐘
成員又hea做 遊戲又無刺激感又cut哂
食老本玩7位一體 對死忠就work姐
韓國d阿豬媽 邊會理

真係完全估唔到
等睇結局
SBS點都摺得

原來被下車
咁都得真係唔想再睇

唉

疑似鐘國親自回應左
唔知真假
大家睇睇

鐘國

似假

依個唔係本人黎 不過寫得都熟佢

9成9唔係金鐘國

我個frd

fansite

啱啱都以為係
但禁入去睇得百幾個Followers

咁即係下星期仲有冇錄影?
有就不得了囉

有 國兒錄埋下星期 懵智錄到season 1完

唔係好熟PO 圖..
不過韓國網民都嬲啦

我以為下星期就係s1完

唔係下話 智孝仲要錄咁耐 玩咩

係囉 佢地唔係同時完？

呢樣真 老實嘅講翻炒21咪翻炒得仲多 但即使睇佢翻炒都係會覺得好笑 SBS啲嘢真係剪得好差 Flower crew同Rm又係剪到一舊舊咁 我情願你分兩集播都唔想睇啲剪到咁碎嘅嘢

大佬依家搞到咁核突
仲點拍落去呀

唔係

rm啲翻炒會諗又係呢個模式

製作組潛埋水真心PK
鐘國智孝呀
就算返返去都好奇怪

而家搞到咁仲點拍落去

朝早出個篇報導 D人係好期待劉姜聯手
少人講鐘國智孝
一知係被下車即時轉晒風向
依家top cm有15000like都上唔到naver頂

咁老實 翻炒真係做得好笑 我估冇人會咁諗啦 同埋rm換完pd後真係 冇咗以前一出就要睇嘅意慾

其實 根據佢地節目上既表演 訪問
智孝同鐘國都無可能會咁突然下車..
gary走 智孝喊到仆街仲要嬲到鬧佢 點會突然下車
鐘國亦都講過 rm會係佢最後一個綜藝 點會咁突然咁無義氣呢個時候走

低成本抗議下都懶

cm 係咩

comment?

韓網果邊好多本地評論都屌緊sbs

Naver

RM, 金鐘國同智孝都有上熱搜

7年換黎咁既結局
聞者傷心 聽者流淚
佢地本人應該更hurt

原link

haha同光洙快D講都下車啦 一拍兩散啦咁既公司下個可能都咁對你地

非常好

遲早開刀

成萬五like
然而SBS仲潛水

邊個做新成員都會比人 到飛起

係通知都無
要自己睇新聞先知
唔怪得光洙話未確定下唔下車
你老母SBS
仲繼續落去都心淡啦

未知
應該會同時走

隔左一陣已經17xxx...

新手留名
本身都睇到無乜引
Gary走左之後1集都無睇過
依家又走多2個
真係898

SBS 應該唔會咁蠢,無端端踢走兩個高人氣成員. 似係佢兩個拍拖被發現, 影響成員之間綜藝互動, 所以逼佢地下車

事實擺在眼前

經紀公司話唔再回應就得

食下花生咪算

做乜9

SBS等死啦
點解釋都已經冇人會再信

點會一拍兩散 走都會好好睇睇
以後唔去SBS咩

忍唔住打左幾句
雖然知道有乜用

好想問話佢地拍拖有野係有咩根據
定係好似d大陸人不停FF腦補?
之前冇追開po真心想知

咁你咪繼續係IG鬧
人地潛撚左成日WFC

老老豆豆，如果係又唔mind，雖然更加鐘意週一情侶

SBS想開RM S2???
我諗SBS諗定執柒左佢好過啦

諗多左

其實６月個時有傳出要踢走２，３個

不過RM 官方IG否認左

假既 周一先係真

老老柒柒
如果係咁 就算轉咩人 都唔會再睇 當完左算鳩數

7年的感竟然係睇新聞先知，被下車！！
完全接受唔到！！
睇完今季唔會再睇

有冇腦呀
經過大腦先講野啦on9
似係似係
你老母似係雞呀

始終都要覆

冇錯 gary oppa先係我lover

SBS應該忙緊拆彈
不過今鋪我諗點都拆唔掂

一定唔關光洙事 知道左呢單野即刻嬲到考慮下車 有義氣

想睇在石有咩回應

仲睇埋今季，你都好比面bo

幫幫忙, ON9小陣啦

sbs=早洩

咁又唔洗咁激動

睇完國兒我就唔睇

SBS OUT

RM Session 2 OUT

聽日錄無挑。。。唔知班記者捕唔捕到佢

and 智孝啦

諗太多 SBS一貫作風係扮傻扮唔知
最多係D唔起眼既位up兩句講完=冇講既野

高登都有sbs打手

今日發生咩事
推咁快

佢唔激動啦
如果係我
我直接講
你老母係雞呀

默默支持下先

大神快啲拉大隊走人啦
跟住虎東就決定唔做，由得sbs自己執屎

雖然可能性好細

可以點拆

一條路，認左佢

好彩泡菜好重視網上反應

唔推以後推都無得推

睇睇D CM
唔單D 英文中文韓文CM
仲有其他語言既CM
SBS 有種等摺既感覺

虎東做會一定會比人屌
佢唔會take risk 既

唔係話一路WFC
班賤種一定諗緊點拆單野
可能估唔到比人踢爆冇通知同商討既情況下單方面要求下車

講真
俾人屌到咁仲接呢單job的
一係無job等開飯
一係on9

今次做下鍵盤戰士

都唔係出好多力啫

去果度發洩下都好

利申:覺得周一已完 唔想好似金鐘國同尹恩惠咁俾個節目綁住佢地

佢冇咁蠢

而且做唔做得起都係一個問題

打２１３好難

諗起之前gary走果陣 智孝喊到咁同埋鐘國寫既果封信 佢地一定估唔到依家係咁 好心酸呀

雖然唔想係真, 但成件事劉在石應該有份決定. 以佢江湖地位, 連無挑做決定前都要先諮詢佢, 更何況係RM.

講下笑 不要太認真

如果智孝都係今朝先知
冇理由大神提早知會唔同智孝講

做好朋友都好

不要再說了

已經想像唔到智孝見到會有幾咁sad
咁多年既努力換黎啲咩.....

點開聲 好尷尬

做Ｄ咁狗既野，應該第一個隱瞞住大神啦

岩岩naver 個網第一條CM 既like又升到上萬九

有機會係通知前被傳媒搶先爆料. 今朝都係日刊體育獨家報導

唉

想留個位畀GARY，但係最後連自己個位都保唔住

very good

第一條cm 係講乜???

如果佢真係一早知
大神個金漆招牌仲保唔保得住?

agger大神點都會講左先 點會搞到要咁樣通知智孝同鐘國 特別同鐘國咁熟

如果佢有份趕自己D同事離開個節目
傳出去一定聲名狼籍
佢根本哈會咁做

恰9我女友屌佢老尾

覺得RM在石既角色冇無挑咁重

大神應該知情. 瞞住佢, 先斬後奏既話隨時佢都下車, 咁仲點第2季

想出１５００００won一把打落SBS度

點都保鐘國law

而家唯有等SBS班賤種講野
在石個D應該封口問都唔會講D乜
BTW呢個POST應該今晚推爆
係咪第一次半日內推爆一個RM POST

屌 真係愈稔愈嬲
sbs

唯一解釋就係鐘國叫佢保第二個

出一個月人工

利申 intern

無左鐘國既話
在石一個又拍唔響

微博上左熱搜好耐

1.4億

宜家連韓國網民都咁嬲真係仲可以潛幾耐
推POST速度真係好快

無可能啦 佢同鐘國由大家都唔紅已經熟
到一個變左國民MC 一個變左歌王 之後兩個就一齊做節目做到依家
十幾年喇

問住權烈借住先啦

平時做開iOS cd rom
但都忍唔住login web版屌柒SBS老母

應該唔係
２０１２同２０１３年聽講好風光

SBS 官網RM 留言版翻譯
[url]

有無搞錯 依家有人話金鍾國同智孝係被逼下車

sorry 平時做開cd rom 唔太識用

佢兩個公司證實左啦

cap 圖啦
要login 撚有ac 咩

巴打岩岩訓醒 ?

佢兩個可以唔去２５日個頒獎

但fans meeting可以點搞

應該準備緊

炒左仲去賣笑

權烈 可唔可以借住一百萬won比我先

又多兩個VJ要拍天空

SBS官網RM留言板觀眾留言部分標題翻譯

單方面踢人走 仲要求人地下星期拍埋最後一集
賤種sbs

哥拍的不是天空
而是我們多年來的回憶

仲點搞得落去
以咩名義去好
我諗TW班fans明白的

我唔會做d咁嘅野 希望我唔知情

其實Haha 同光洙都回應左
有冇可能大神未回應係因為諗緊仲做唔做

或者SBS俾兩個選擇佢, 一係腰斬節目, 一係改組換成員. 以佢性格, 實考慮埋班幕後工作人員. 最後唯有犠牲鐘國同智孝. 過程可能有人爆料, 結果係通知佢地前就上左新聞

被下車真係on99

炒撚曬班垃鳩圾PD咪唔使拍囉

佢個位應該要諗好多野掛

但今日主辦話冇影響

但果時未爆被下車依單野

但如果係咁既話在石都好大獲

我信係真
成員無需要講大話
痴撚線sbs 執柒左佢啦
依家韓國人都嬲到爆 過萬個like個comment唔係講玩
換人一定唔會再睇
踢走人仲想用rm繼續cap水 食屎啦

你唔係覺得班工作人員淨係得RM一個節目要拍掛

幕後工作人員可以拍其他節目

幕後可以原班開新節目

我諗作為一個藝人
要睇新聞先知自己俾人炒
係一個幾大的侮辱

權烈都唔係打RM一份工啦

Oppa 你係咪真係唔知情

係極大既侮辱同不尊重
就算被下車 事前一日通知好難咩 點解要做到咁肉酸 唔係rm飯智孝飯都覺得sbs係咪覺得女人好恰d?

呢句真！！！
最sad國兒仲要保住SBS

宜家2萬1嗰like
點都救唔返
等睇SBS點答

原來SBS同RM製作組先係RM既最大背叛者

fuck fuck fuck fuck

먼지 我都唔知 不過我都相信自己決定
Between, 仆街PD

絲打唔好嬲啦

唔洗嬲到自爆的

其實係智孝一腳踏兩船，踏gary同金鐘國，為免影響Runningman 聲譽所以foul

搞咩

好多都唔係SBS 長工. 都係逐個job咁計. RM budget咁多, 人工肯定高過其他一般節目

唔同，金pd當大神係神，好喜歡大神，以大神為先，所以做決定前先咨詢佢唔出奇

但abs

有病去醫院

台灣FORUM CAP 過黎

睇左上角 台灣大哥大 應該唔係佢黎 佢都係轉貼?

曲到圓都唔識分

我冇啊我對gary oppa一條心

在石當年拍來玩吧
都係去到先比人通知要返屋企
佢今次唔知完全唔出奇

一日有綜藝節目都有野拍

ＲＭ人工未必高law

我相信在石都好難過

當年我都食過唔少苦頭

HAHA可能都係睇報導先知

我對你都係一條心架

我喊緊

仲有米飯班主中國飯都嬲到痴線
隨時無左個水喉
唔洗玩

sbs今鋪同自殺無分別
你咁樣仲邊有人肯同你拍第二季
下禮拜一嗰集拍唔拍到都成問題

絲打你太沖動啦

可唔可以唔會扮在石呀

你沖動d

係 搞到咁 邊個上馬邊個死
無新人肯接
但剩返果幾個仲點拍
除左執柒左佢之外無其他路

好嬲!節目組真係好垃圾，明明有好多方法可以好聚好散，完得好好睇睇。會唔會係智障到覺得佢地被下車可以冇人知
不過嬲還嬲，我覺得姜虎東都幾無辜，無啦啦比人擺上枱

啱啱睇到佢講第二到cup過呢
自

但你拋棄我 而家比人趕走埋

姜虎東見到咁應該唔會接呢做啦
擺明做鳩自己

邊個接都拿屎上身
Sbs

嗰個既翻譯係 '真是太過份了...... 竟然通過報道'

非常好

一獲熟最好

睇埋聽日其他成員有咩反應, 如果佢地唔宣佈下車既話我會有啲失望, 特別係劉在石同李光洙. 無理由睇住國兒同智孝被背叛都無表示. 佢地又唔駛靠RM維持人氣

SBS綜藝收皮左好耐

好想睇SBS 點拆彈

咁多人扮成員做咩鬼

留名等睇SBS變做林登

無左條水喉cap水 想過橋抽板踢人走救本土收視？今舖唔洗救啦 皮已收

我係隔黎登已經叫呢個名

sbs綜藝除左叢林同RM 就講唔到仲有咩

唔駛拆，自爆咪得LAW

等睇下次到族長

希望真係七個人一條心

24000了

咁就完全地摺得

仲有我家的熊孩子 呢套幾收得 我都有追

好多野唔係你想做就做

經紀公司點敢得罪SBS

HAHA都仲要食綜藝既飯

族長應該唔會郁嘅

第二條都成二萬個like

呢個世界好多嘢唔係咗簡單 你自己想點就可以點 背後經紀公司點都唔敢得罪sbs嫁啦 唔驚比人封佢地 冇得係個到撈咩

但有冇一個無挑同２１３既節目law

RM係個台No 1既王牌節目

收視唔代表一切

仲有影響力

依幾年，RM收視點差，個口碑同評分都係SBS既第1名

個個搵食啦 走既人都明既
唔一定叫你一齊走
但唔表態仲一齊若無其事咁嘻嘻哈哈做節目我就接受唔到

係rm大神個角色同佢係無挑根本唔同
今次呢件事係被下車既話，大神真係未必會知先

差D以為你自爆

綠豆冇冇link?

十分鐘內又多成千like了

sbs屌你老母

Sbs好撚柒仆街

以佢地係韓國, 什至係亞洲既知名度. 經紀公司某程度都會尊重佢地既決定. SBS點敢封殺, 而家TVN, JTBC 有線台冒起得咁快, 大把野撈

你咪咁天真啦屌

係吖 但係你覺得sbs會咁易放過嗰間經紀旗下其他藝人咩 一封就封殺你全間 韓國藝人咁多 多你一間唔多 少你一間唔少

真係太天真
BTS依家咪勁紅，但你唔會覺得佢有好多綜藝
點解？
俾人封殺囉～

有筆直就唔洗係咁叫成員嘉賓埋單啦

咩事比人封殺

睇下大神點表態先

bts係細公司嘛
大公司係真係會比壓力電視台
其實我都唔係army,我都係聽朋友講呢件事

真係好sad
Runningman係我第一個追既綜藝
佢地第一次黎香港朗豪坊果時我都有去
最鐘意既gary智孝鐘國落哂車
依家既runningman都唔再係rm
我都係死返去睇無挑

大權如朴槿惠都被群眾壓力搞到收皮， 更何況係sbs? 況且下車都係一種姿態， 表明共同進退， 利用自己影響力， 進一步向sbs施壓

六年前追到依家

講真， 劉在石如果堅持下車， sbs真係敢封殺佢？ 定封殺曬fnc咁多個藝人？ 係睇佢想唔想做啫

其實都差唔多時候收皮架啦

只係sbs今次

攞朴槿惠單野同呢單比
你到底假膠定真ON9丫

做乜野要咁心急
就到年末大賞
宜家做到咁好睇咩
On9 sbs

唔知年末大賞會點呢

害左rm
本來如果好來好去
350集完的話
可以請埋gary黎番轉最後的名牌戰都唔定

而家咁樣真係自己又比人屌
rm又爛尾 冇得好好地咁完

在石好慘無挑果邊已經冇左2個，呢加再到RM冇左3個

如果仲有獎 真係柒到唔敢拎

agger 在石國民mc有一定影響力 韓國唔少觀眾心目中係榜樣咁濟 佢拉隊下車姐係話比人知sbs真係做左d好仆街既野 一黎觀眾會圍屌sbs（大家都知韓國演藝圈一比人圍屌實收皮 無挑兩個下車都係咁） 二黎其他人邊敢接下個節目 sbs仲封殺佢食得屎

點止兩個？

仲要下下推佢出嚟對歉

估唔到rm會咁樣完
唉 sbs 個腦呢

真心on9
好來好去唔得既
坐低傾下唔得既
過埋今年先唔得既?

以大神既性格 佢會咁做咩？

仲記得佢上年係年末大賞講過要令rm去返收視第一
呢一年佢都應該受左好大壓力

石鎮慘 全靠RM 先有人氣 有知名度. 不過都賺夠

大神

做左六年都未上過第一下嘛

睇到d人以為大神真係神 個個都要問過佢先做野 真係得啖笑
佢係無挑同金泰浩就應該係既
rm 真wfc d pd 又成日轉

大神除左RM同無挑 佢仲有2個節目 壓力仲大佢平時已經好比心機支持住 .... 希望佢唔好太傷心

我覺得佢都搵夠曬

同埋鐘國拍埋下集
又一月先改革
咁中間個兩個星期做乜9？
好老尷wor

迫人下車都迫得咁on9既

25號出街個集好似已經拍左

唔好去啦

頒豬肉獎畀你

再拍下一集真係好老尷
但就咁完左又好sad

佢地7個人最後一次去外國係唔係dubai?

GARY應該都唔會返黎做嘉賓

yes

今年演藝大賞係25號

即係11日後

依家有電台

而且室內綜藝岩佢多Ｄ

屌 真係好on9啊sbs
有冇可能sbs知衰 去搵番智孝同鐘國番嚟

救命 佢地仲點拍下一集 好尷尬
睇左五年 每一集都有睇
係依排因爲忙唔得閒睇
2017DSE 每次都好想睇但忍住冇睇

係
金所絃

我都追咗佢地好耐
7個人 7012 先係最好睇

好微

關係已經破壞左，冇得回頭

佢地都應該好hurt
智孝拍劇個陣勁辛苦都捱住拍RM
鐘國身體咁傷都捱住拍RM
換黎係咁既對待
又或者即使返左黎, 都應該冇咩人會想睇

唉 我都知道好微
但真係好唔鋸
點可以咁仆街 逼人走

時間上我唔消楚喇
左智孝依家同鐘國唔係一齊走
姐係有集5個人?
點解要咁 真係唔撚明囉

突然諗起
之前一次過拍晒幾集RM係咪為左咁

冇錯 7명이 영원히

咪就係
佢地幾攰都好 仍然堅持拍
咁多年來 因事冇參加rm嘅手指 5隻手指都數得哂啊仆街

究竟有咩動機要單方面通知

頂 智孝呀 睇新聞先知係會幾咁崩潰

成班ff撚

其實真係想知你地心入面想點收科

無可能 大台要面

我仲記得智孝攰到訓著左

記得一開頭智孝話佢太辛苦想放棄，係光洙幫佢先好d。好似係係16年感謝個集講

yes請翻都反sbs

諗返轉頭7012呢個term 仲要係製作組整先
到而家咁成件事真諷刺

單方面真係好on9
Sbs仲要唔死出黎交代

真係好想知佢下星期個收視會唔會急跌

宜家搞到咁真係唔敢再諗啲咩
就好似真係已經完左咁

我記得個幕
明明大家互訴心底話
但係幾個月後仆街sbs就咁對人

懦夫唔夠膽面對狗黎

7012 係唔係舊PD 整出黎架?
但其實我覺得PD 決定權都唔係好大
SBS 話乜就乜

我都係
7人rm已經到此為止

海外fans走哂啦

好多都係GARY, 智孝同鐘國fans

我想知韓國rm fans點睇

SBS綜藝部最大

有時要就成員schedule

其實sbs都幾垃圾，佢知foul人一定會引起反響，點解唔諗定d關公應對。

依家個度有幾多like，可唔可以貼多次條link

好難追post

周一極多fans 之後係鐘國同光洙應該
頭三個都走哂 海外條水都係咁先

間間電視台都係咁嫁啦 夠膽咪好似當年mbc咁罷工囉 攪成咁最多咪個pd出黎道下歉

應該估唔到係爆出黎踢人走
但點解咁on9會覺得係收得埋

自我感覺良好
諗住瞞得晒全世界
點知鐘國果邊係咁放聲氣話不滿
連智孝公司都出聲明
呢層應該sbs自己都估唔到

thanks

應該估唔到智孝會直接講今朝睇新聞先知
呢啖氣點都吞唔落

真係唔信sbs會咁on9
玩尻完人預人地同你守秘密？
智孝肯間經紀公司都會做野啦

比著我係佢 而家講到被下車我諗佢唔會接啦
不過佢唔接都實求其加兩三個人入去

咁樣對人，好難唔嬲爆大獲喎

RM幫SBS搵左幾多錢

個兩三個，等佢地敢接唔敢拍

去到３萬１啦

睇佢點搞綜藝大賞

諒佢地都唔敢啦

國兒而家擔心緊其他成員

你點知

炸佢老母ig

攪成咁兩邊都要搵落台階啦
智考咁攪係咪唔洗再係sbs拍劇

你逼得人走
仲想人喺你到拍劇？

Fans問佢朋友 佢朋友答的
我問下有冇圖

@想要肌肉國的長頸鹿
我還記得13年，鐘國哥剛做完手術就飛到了澳門，一瘸一拐的錄製節目。
我還記得剛開始的時候，智孝哭著說我昨天打了歐巴該讓觀眾怎麼想我啊！
我還記得光洙連續拍攝了三天的電視劇卻依舊不休息的趕製節目。
我還記得鼻爸雖是最年長的哥哥但總被第一個撕掉名牌卻依舊笑著喊出race start。
我還記得狗哥在鏡頭沒對準自己時扶腰的樣子。
我還記得哈哈抱著智孝和鼻爸喊rm fighting！

我還記得大神堅定的那一句：「沒有，沒有想要換掉的成員。」
rm，對我來說不是一個節目。是七個人，七個人用真情用實意一點一點創造出的家庭，他們不能被任何人替換。

SBS啊，你們根本不懂是什麼一年一年的支持著我們陪伴著他們走下去的。

換人？好啊。
也換個名字吧。running man已經結束了，新節目別他媽打著rm的旗號來騙老粉感情！

然後我就可以理所當然的祝願那個新的節目[微笑]趕緊完蛋！

某路人微博

調轉左 係人地隨時唔會再搵你間公司既人拍

SBS唔會搵佢拍劇

３大台都唔會

唔夠做女一

去tvN同JTBC仲好

捐10mkrw比佢公司

可以點擔心

頂 睇到想喊出黎

佢個邊咪話出左報導後通完電話完滿處理左 唔希望再有爭論
你仲想佢點？

可能驚光洙一時意氣走？
但國兒為人著想就真嘅

佢地真係冇人可以代替的

Runningman 唔係一個節目，係佢地7個人嘅組合。

係做人方便佢間公司冇做錯既
但生意上有啲蠢囉 就算唔自己爆 班fans咪一樣會煲大佢 洗鬼自己出面咩

sbs快d冚台剷

rm2=愛回家2
始終佢地7個最好，少咗gary已經差好遠
更何況依家越走越多

收皮啦sbs
如果佢地有義氣，最好全部一齊走等佢第二季都開唔到

唔老實咁講係被下車
智孝同鐘國就俾人當反骨
影響埋個人聲譽
反正點都死
不如一拍兩散
由你封殺
自己係其他地方撈

我知我咁講有d仆街
但點解會係炒佢兩個

今日會唔會推爆

照咁睇應該全部rm都唔知
佢地應該同我地一樣驚訝

6年感情都係咁
一定比我地更傷心

冇馬壯都摺得啦

2016DSE
考緊個排都係靠rm陪我過

最好一次過走哂完左去
根本唔再係7012既running man
fuck u sbs

2016 dse too
個陣當RM係一種解壓

我係驚自己一睇就會吊住條癮一直睇
就算身邊啲朋友話rm越嚟越唔好睇我都係堅持睇落去

好嬲囉

有啲難

諗番起呢段

咩事 好襯佢
佢真係點都扮脫唔到個形象

【12月第1周演員話題性排行榜公開——「鬼怪」 + 「藍海」演員佔據前8位】
據數據調查機構Gooddata，依據12月第1周演員新聞、SNS、搜索量、討論度等數據，演員話題性排行榜數據如下圖。

估唔到真係會有咁嘅一日

#sbsout

7012

明明光洙認真樣係靚仔的

＠fannny凡妮
卞耀漢在20161214下午作為嘉賓，出席池石鎮的廣播節目FM4U<池石鎮的兩點約會>。當中池石鎮說到，跟智孝一起時，有聽過他們通電話。卞耀漢回應說，會跟智孝聊天，通電話。如果有要祝賀的事情，智孝都會先祝賀他。很有義氣的姐姐！

#卞耀漢#和#宋智孝# 姐姐經常通電話丶聊天 (cr. 韓網)

14日下午播出的廣播節目FM4U《池石鎮的兩點約會》，卞耀漢做為嘉賓出演。
池石鎮：和宋智孝待在一起時，似乎有看過兩人通話
卞耀漢：如果有祝賀的事情的話，姐姐會先打電話祝賀他，很有義氣的姐姐

一諗到光洙 之後仲要繼續搞笑都為佢心痛
最親既哥

其實尋晚成員有冇去開會？？

又或其實只係SBS同製作單位開，再單方面決定？？

再post

當年由第一集開始睇....留名 \

真心好SAD ,點解咁樣對佢地....SBS我屌你老母！

究竟鐘國智孝知道左被下車時個心情係點，我唔係好敢想像
驚諗諗下會喊出黎
點解連要人下車都唔可以比番d尊重人

到依日會唔會畀人當面鬧

一定難受到爆

畀家人背叛真係好慘

上年sbs比咁多獎真係估到就完
就咁樣完真係唔知講咩好

走啦去挑戰演藝獎好過啦

7012係我地美好既回憶

小弟親戚係韓國entertainment做,有內幕消息,如錯勿屌
聽聞sbs要rm轉型轉人,兩個quota,原本唔係鐘國,鐘國係另外個嗰本身要out既人先自願走等佢有得留搵錢

唔明呢段

太蠢

合理
智孝單野應該唔係sbs錯晒

被人背叛完仲要掉反轉頭氹番人呢下先虐
有時真係唔怪得鐘國d飯咁癲
鐘國根本就係會攬哂所有死貓食完之後仲要扮無事，一d 都唔為自己諗

係決定另一個人out之前決定自己離開

金鐘國宋智孝退出《RM》幕後曝光 傳兩人是「被退出」

好符合佢性格 佢的確係咁既人 所以佢12號就知 可能係咁解

抵比人鬧

咁智孝就係無得揀一定要走？

鐘國係有義氣
即係成員其實知呢件事

HAHA or 石鎮

走你都比番啲尊重丫
而家你侮辱緊一個幫你做左7年野，幫你吸左好多水既人

但有可能成班成員都知智孝要走，都唔通知佢咩?

鐘國12號果日有去傾

但成員點能夠１換１

係好符合鐘國性格，但本身件事有d唔合理
個兩個quota 應該本身有指定人選？我唔信在石光洙想走 sbs 會放人

咁唔代表果個唔駛走

SBS指定掛

我估本身係池石鎮要OUT

呢個stage應該做乜都比人屌

不過如果鐘國真係自願下車
Tiny hyung會po咁多野爆料咩
而家佢反應似事前唔知
而家真心替鐘國唔抵

佢係為左保人而自願 唔係真係自願
係個pk SBS

咁後生既
2017即係小學已經睇？

智孝同自己公司一定唔知，因為答唔到下車日期

但鐘國方面答到，所以係早兩日被告知

咁智孝呢
其他成員知智孝唔知

點解要咁對智孝啊

即係智孝係sbs叫佢走既？

應該係唔知邊日會對外宣佈合理d

守護與RM的友情到最後的宋智孝

新聞發出當天才知道自己下車的消息，雖然2周前有過改版相關的討論，但是就連成員的構成會有變化都不知道，更別提自己的下車了。可即便如此，宋智孝仍一直守護著與《running man》的友情到最後。

從相處7年的製作組那得到了自己下車的通知是很難過的一件事，更別說是通過新聞才知道自己下車的消息，可以說這是很衝擊的。當然，也有可能是因為感情太深，所以製作組很難向宋智孝傳達下車消息，一直在猶豫說不說。

14日，宋智孝的所屬社向媒體表示」關於《running man》下車已經與製作組通過話，圓滿收尾了。不想引起爭論。」據有關人士表示，雖然宋智孝2周前就知道了節目改版的事情，但是對於成員的構成變化是完全不知道的，今天上午（14日）通過新聞知道了下車消息，之後與製作組通了電話，給這一情況做了善後。有關人士說道「下車的心境怎樣是她本人的感情部分，無法告知各位。她希望事情不要鬧大。」

過去7年宋智孝一直與RM共同進退，在接到下車通報後依然充滿義氣地守護著與RM的友情。這樣的智孝既讓觀眾們心疼，也讓人由衷為她鼓掌。「被下車」消息傳出後，觀眾們紛紛表示驚愕」看著RM真的覺得宋智孝很了不起，看到這樣的話題真的挺心痛的。希望宋智孝能一直幸福。」「智孝歐尼就是這樣的一位成員。但是……下車一方通報？如果真的只能讓她下車，那麼請好好地道歉。」「智孝很善良，很好，我很難過，很生氣。」

咁多人畀智孝自己知左先啦

簡單咁講
SBS定左兩個quota
一個智孝
一個未定
係未定之前鐘國捱義氣幫其他member頂左個位

真係好慘

咁鐘國點知sbs定咗quota?
鐘國知得即係大神都應該知啦

仲做黎做咩

我覺得係石鎮
石鎮係咪除左rm冇其他野撈?

明顯七個都知啦

有個電台節目

我覺得係定左石鎮或HAHA，但兩個之一都係有家庭，同RM對佢地收入好重要，所以鐘國用自己換石鎮或HAHA

石鎮機會大D，佢好貴

加全職炒股

好慘

國鐘啊智孝啊

但睇個款智孝真係好似唔知

咁樣不如唔好做啦

我諗個會可能得兩大山脈有去

又話智孝唔知??
光洙都似今日先知

點會係未定
上面都講左個quota 無乜可能係在石光洙食 咁姐係其實都定左係哈哈石鎮鐘國是但一個硬食

我都係根據巴打既情報整理下
詳情唔太清楚
但就算大神知定唔知都好都無意思
因為大神都要食飯同形象
作為藝人同電視台挑機永遠無好結果
大神還大神,唔係電視台高層,過份推捧大神出黎都無用
而且正如gary咁,一個人決定左要走,點講都無用,更何況佢地一早已經各有苦衷想走

在石知應該唔會畀鐘國咁做

其他member今日既立場都好無糊......光洙仲有想下車既說法

一早知唔會係咁

我覺得如果真係7個都知
咁sbs應該一早出黎反駁左?

+1
所以幫人頂不成立？

應該RM有史以來推post最快的一日
去開定新post先

但我始終覺得因為收視唔掂而換人都係好唔得

咪就係 仲唔即刻彈出嚟話自己有咁委屈咩
垃圾電視台

似係HAHA同石鎮

鐘國可能本身不在名單入面，佢喺RM本身太重要

讓有家室既人做落去

12點前應該爆

agger
除非本身已經同虎東傾好

換人都唔係用咁嘅方法啊屌

可能成立

但可能只得鐘國知

其他member都知，會阻止掛

事實係智孝被下車。 點解要咁對佢
去到最尾都維護返rm
仲點拍埋最後呀！

真係大家都仲係好未習慣到gary不在既事實
發現大家都係不停講 7個7個
我一直睇都唔覺有問題 直至上面有人
7個都知 <--- 咁樣回左先諗一諗 好似而家真係唔係7個

但係鐘國個FD又話佢冇choice

佢堅持要走 頂替人 ，
sbs有得say no咩

其實哈哈講到明會做落去 係咪要保嗰個就係佢

可能係
因為係鐘國為咗佢 而退出？

知會cut人
知邊個被cut
唔知幾時對外宣佈
咁樣睇合理好多
個六位全部都打滾左咁多年唔會咁傻乜都唔知啦

但點解淨係得國兒知 冇理由淨放風比佢

虎東反應係正面，想放消息出黎睇反應再做最終決定

當然而家就...

真係入RM 2.0就蠢law

但咁樣就唔叫單方面下車

Gary走個集
喊死我

定石鎮呀?佢好似無回應 係咪因為知原本應該走嗰個係佢?

咁都可以對內公佈先

智孝光洙似係今日先知

應該唔知邊個會被cut
或者可能鐘國估到邊個會係其中一個會被cut？

但好似真係有單方面下車呢件事

次次有啲大禍野都出現，我親戚，我朋友呢啲內幕消息
雖然我都想知件事係點，但我真係對朋友/親戚嘅消息有保留

好亂呀

sbs仲想潛水到幾時啊仆街

如果係，SBS一早出聲明反駁啦，好明顯自己有問題

依家兩面都唔出聲算係最好做法
一邊再駁另一邊就神仙都救唔返

係囉. 比人鬧都咁都唔上水一定身有屎

如果冇被下車 SBS仲唔仆出黎屌9曬大家老母
SBS冇應機反駁 即係真
所以我反而傾向相信被下車多過頂替

我都係咁話
咁都唔出嚟講解下
仲唔係身有屎咩屌

其實我覺得鐘國似係無論邊個都會幫佢頂

如果唔係單方面被下車，SBS一定出聲明還擊，鬧返智孝同鐘國講大話

加上鐘國個fd爆大獲，鐘國都係知道冇幾耐

可能都好急做決定

鐘國不嬲都係義氣仔女嚟

所以我都係覺得鐘國個FD 講佢冇得揀係指佢單方面下車

aggree...寧願結束成回憶...好過一直變到爛晒...韓綜7年魔咒不可怕...第二季變到節目爛晒仲可怕!

愈睇愈嬲呀真係 點解要咁對佢地

就到1001

998

可能係攬唔到其他人無得揀一定要幫佢頂

9up

1000